屌你老母，又話訓半個鐘會精神啲嘅

恰一恰個人仲攰

人講你就信

咪臭係

傻西瓜

打個飛機，保証醒神。
唔得嘅你搵我，我幫你打，保証醒神！